Andromeda

Sviluppo di un linguaggio interterpretato per applicazioni di live coding

Development of an interpreted language for live coding applications


Bachelor thesis by Luca Mancinelli

MIT License


https://www.rust-lang.org/

https://nannou.cc/
